仲有邊隊可以打得贏皇？

黑哨到咁

係啦係啦*黑比拜狗射唔入怪邊個

巴塞
鬥黑

慢撚左